覺唔覺上連登要開廢po好可悲

覺唔覺讀大學要返pt好可悲

連登就緊係比人呃like分享屌人㗎啦
開廢po又唔係多負皮咁快趕住出嚟賣母

覺唔覺上連登要開廢po好可悲

覺唔覺上連登要開廢po好可悲

連登就緊係比人呃like分享屌人㗎啦
開廢po又唔係多負皮咁快趕住出嚟賣母